［問外國撚］而家係咪全世界都屌緊支那

想問吓身處緊外國嘅巴絲，而家係咪個個都屌緊支那 ？
一個人食野味搞到全世界雞毛鴨血

係人工病毒